尚十祭壇被拆＝大圍捕，勿堕入陷阱！

尚十祭壇被拆＝大圍捕，勿堕入陷阱！

藍屍咁勇唔驚祭壇有爆炸品？